Klook Wifi 領取問題

想問下各位巴絲預訂左係機場攞既話，要排隊幾耐？因為時間緊迫，驚拎得黎都上唔到機。

前日攞，唔洗排。

其實係彩數
如果你急上機，咪同成條隊既人講聲唔好意思，比你攞先，我有次都係咁攞crazyegg

咩時間攞唔駛排？

咩時間先

上次排果條龍無一個鐘走唔甩

通常夜晚拎 唔洗排
不過你睇真邊間先喎 wifibb通常唔洗等

咩時間咁多人排？訂左都要搞咁耐？

無記錯係朝早9點度
去得排隊個個都訂左嫁啦

睇彩數姐
上次朝早九點鐘拎wifibb，等左十分鐘都冇就搞掂

wifbb好似有獨立既counter

唔早D去?

5-10分鐘